有冇手足想扮藍精靈響Apple Store 對住入黎班客嗌光復香港

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

罷買chinapple

唔搞美國公司88